有咩慘得過鍾意左個有男朋友架女仔?

有緣問個女仔拎左WHATSAPP (唔算好靚 但好PURE好TRUE)

本身都傾得幾開心 仲約埋出黎傾下計咁(非單獨,有幾個FD)

但過多幾日先知佢有男朋友 , 果下真係失戀咁痛

唉 有冇人明

咁搶佢番黎囉

鐘意左有2個男朋友既女仔更慘

佢同男朋友一齊左就4年,我唔忍心咁破壞人地亦都冇呢個能力

你肯定佢都有意思?

唔明

I know that feel 鐘意咗個有女朋友嘅男仔，問題係識咗佢咁耐都唔知佢有，仲要同佢單獨行得好埋 依家知咗就唔敢再行埋去

好過沈左落去，甚至做埋兵先知道佢有男朋友啊

其實我都算沉左少少 依家努力抽緊身

唉 以後真係會早D問有冇男朋友先

四年黎比人啪到爛左

放過個女仔，唔好害人啦

我同前度4年比人搶左

係 但條狗公都要咪攞去

考驗下個女既 咁都抵擋唔住
佢只係雞一隻

過來人心聲

我有chok過佢料架，佢話分咗手，但比我望到佢whatsapp佢先認，賤人黎

對手得一個，唔好咩？

我憑咩拆散人地4年感情 如果佢真係為左我同男朋友分手 咁證明佢都好極有限

所以我依家唯有可以等佢有分手架一日 或者 即時抽身

當佢一日可以為咗你而同佢男朋友分手，佢遲啲亦可以為咗另外一個男仔而同你分手 btw我都等緊佢地分手然後睇下有冇機

鍾意左一個當你係好朋友既女仔
知佢俾人追又點
你係佢既好朋友呀

I know that feel bro

識咁諗咪好囉
而家抽身啦
過多個星期就冇野